共和黨海外事務總裁：泛民冇出賣港人，佢哋講得好好、具感染力，所以俄亥俄州共和黨立即通過法案、俾全國委員會審理

可以停止抺黑未？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

想問下聽證會係咪照開?
人權法9月內過唔過到?
請善用不推文回覆

9月9日先復會

你憑乜野話9月內過到？
侵侵開始收關稅時都要聽證會
點解你覺得泛民有能力要求美國唔跟程序立法
可以起越總統權力？
無理取鬧 為屌而屌

問多次 此情此景重有乜撚好聽證
請善用不推文回覆

因為美國制度係咁
要知道其他受影響美國人點睇條法例

侵侵收關稅
聽證完就收細咗範圍

美國國會係服務美國人

咁你係咪用條命擔保聽證完會加辣 美軍會入嚟斬咗林奠個頭呀
醒下啦 你俾販民撚咗啦 個聽證會係因為販民濫用制度 舉咗一堆狗屎垃圾俾國會呀
販民根本唔係想聽證會有咩實質成果 係用嚟dum波鐘呀 dum撚到區選呀
請善用不推文回覆

講完唔聽對牛彈琴
講幾多次冇外國議員可以影響美國聽證會制度

唔會再回你同一論點
但會照推post

冇外國議員可以影響制度
咁係嘅 販民都冇影響 濫用之嘛
舉埋曬一堆狗屎垃圾俾人哋國會spam鳩人哋
人哋國會為咗傾你啲狗屎垃圾白白浪費多兩個月時間呀
販民到今時今日都重唔想攬炒
香港人自有妙計
請善用不推文回覆

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

咪話左核彈都唔割囉

佢呢D根本支那人諗法
仲有連主客都未撚識分

推

光復香港